聽日罷工嗰d, 唔該全部同我遊地鐵河！！

各位罷工嘅打工仔，聽朝請你地如常出門口搭地鐵
然後唔好落車，一路搭，搭到總站，再搭回頭車
咁樣其他唔可以罷工嘅打工仔，亦可以因上唔到車而被動罷工

但係記得每兩個鐘頭就出一出閘，如果唔係會扣好多錢，仲會比職員問

請集中，紅綠藍線遊車河

自推十次

10

9

光復香港

我真心要坐車返工，但人多落唔到車無計

一陣係九龍塘上唔到車就唔好喇

光復漁業，活捉鮮魚

所以集中紅藍綠遊車河

除非得到港鐵公司書面特准，每名乘 搭市區綫列車的乘客只可攜帶一件長闊高相加的尺寸總和不超過 170厘米、而任何一邊的長度均不超過130厘米的行李，惟持有 由港鐵公司發出的有效「港鐵攜帶較大型樂器許可證」或「港鐵 攜帶較大型樂器及體育用品許可證」的乘客，則可在受制於該許 可證的條款及條件下攜帶一件長闊高相加的尺寸總和不超過235 厘米、而任何一邊的長度均不超過145厘米的樂器或體育用品。

時代革命

push

更正你
係兩個半鐘先要出閘

好ya有得遊車河

大型樂器可以一齊夾埋band

不過其實大背囊都好阻位，大家千歧唔好孭呀，搞到人地返唔到工就唔好啦

Sorrr搭得少鐵
聽日一次過搭返夠本

歡迎各位返工時問下你前面果個想唔想返工
大家一齊自發佔路被罷工

話說，其實好多打工仔，喺中資企業做
佢地想罷工，但係罷唔到好慘
有冇人可以幫下佢地呢

玩耐d得唔得
聽日罷唔到工
但唔排除被罷工

推

南昌站呢

聽日遊車河遊到1點鐘，然後去集會

如果有嚴重延誤，全部人出閘不扣取車資，過咗時退出閘都出到！買咗單程飛嘅，一齊去客務中心排隊退飛！

如果入面太多人
太塞
可能唔會罰錢

可唔可以早啲罷工
返7點工

東鐵啦
冇東鐵就癱瘓新界架啦

時限

兩個月 對家都進化左

尋日班黑衫黑鬼已經一步一步浮底加印證

仲有好多貼證扮自己人 引人衝呢到 圍果到 塞車廠之類

抽返身出黎 諗下721 728 同尋晚點死

就唔難明點解去到呢一刻仲會有假手足叫人上

如果太多人遊紅藍綠線
東西鐵都可以欣賞郊區風景
歡迎遊車河

6點開始遊啦

仲有聽日遊車河唔使指定服飾
唔一定要全黑ga

收到！

越早起身車廂越少人
大家可以遊車河遊得越c伏

聽日要人多，一齊遊車河先有氣氛ga

快點癱瘓我冬鐵~~~

支持嘅，可以幫手推一推
難得唔返工，試下繁忙時間
輕鬆搭鐵

身為上司好想下屬全部射波罷工
就算要自己一個返工都咁話

利申 紅底公司

所以可唔可以早啲開始幫埋我
6點大家要開始遊喇

可以，屋企人都係紅底公司
好明白

政治唔關我事嘅周生逐層腐皮緊

兄弟爬山，有好多人6點幾已經答緊mtr, 唔該齊上齊落早啲塞爆佢！！

邊個周生

唔使爬山嘅
睇下風景就得
唔係睇風景都唔得下話

幫手

遊車河要多人先熱鬧呀

買單程飛咪得夢遊咁耐未學識？

仲有學生們，而家放緊暑假
我地平時都6點就起身
我地聽日就當返一日學，一齊遊車河好唔好？

兩個鐘內岀閘一次
唔係會扣58-65蚊左右
最好揀翻近既站岀一岀，例如九龍塘入，遊車河個半鐘，翻去樂富岀

可唔可以搞搞巴士 有啲人家係搭巴士架

有紅東西隧巴絲佔
今晚仲好似話會封巴士廠

我有證有樂器喎咁咪可以帶埋去囉？

大家要發起超合作運動，一齊搭地鐵

當然可以啦
你話夾band唔通佢地唔比你咩
唔比就更加要同佢地嘈

6月講嘅嘢，8月終於有人做
遊車河帶埋喼，幫人罷工啦
人肉版DDoS

[香港命脈][野餐以外]一星期暢遊港鐵體驗包 [鐵膠推介]

同我推上熱門
招fd子一齊遊車河

不如去d支持警犬d餐廳，隨便叫個最平餐，然後坐足成日

［突發］8月5號車長大罷工！！！！！！！！！

哇，有埋推介
大家唔係唔遊車河嘛

呢個可以係下一步
但係聽日幫人罷工先

係時候轉下玩法

同狗打 對政府冇影響
對真係揸權嘅土共更加冇影響
要一針見血 就要搵政權最著緊嘅野同佢玩
錢

[不合作運動全面升級] 不論和理非/勇武，入一入嚟。

強推呀

求下你地一定要照返工咁撘地鐵

唔係七區搞集會咩

推
港共政府只會著緊錢
燒到錢，佢地先會識驚

遊車河根本唔撚work
兩三分鐘一架車 真係想返工個d又真係去到佢想去既站
點解唔好似遊行咁 focus主要幾個站 閂唔到門？

你遊車河理論係好撚多人
focus幾個站 要既人數少好多 而係真係唔會郁到成條線

唔係下午先集會？上就都好重要！

係呀，7區集會係1300
咁我地朝早遊完車河
先去集會啦

幫手推上水面

聽日港鐵服務受阻，唔洗俾車費

各有各做
一方面要令某d大站閂唔到門
另一方面列車亦都冇位
咁先聚到人，塞爆車站

8月5日全港罷工

推呀

推
呢個一定唔會犯法

聽日真係請左假扮工

早過返工

得閒去排隊客服買飛仲好

帶個喼令到每平方米車廂只載到2個人嘅話
20萬人已經塞爆9線重鐵

塞市區4線10萬人都夠
我喺6月計過數，可以睇

[香港命脈][野餐以外]一星期暢遊港鐵體驗包 [鐵膠推介]

推所以係可行ga
麻煩大家一齊搭地鐵

最後一日 推埋d文宣圖佢唔該
傳比d唔知點解要罷 唔想罷既人！
得閒就推埋其他文宣
前線要打仗 網絡文宣都要打仗

[文宣] 點解要罷工 瘋傳比d唔知罷黎做咩既人

車門同月台空隙跌左把長遮開住執唔番

資源永遠有限 一定要決斷
focus幾個主要轉車站
其他人係路面18區遍地開花
咁先最大efficiency

遊車河真心唔work 仲要係on9到震個隻
哂人力時間 好唔聰明

我要罷工

記住唔洗阻住閂門(有機會搞到俾狗搞/俾返工人士鬧)，一齊塞爆個車廂就得！齊齊搭地鐵

你估地鐵得一架車咩 阻住對門好過啦

反問你一句 你計過個條數 加你d喼阻位既資源 數量

如果唔遊車河， 同一set 人力加resource 真係只focus幾個站 成個mtr到月台都係人 唔比閂門
邊個用既資源最少。而效果又最大？

呢個可以

一時又話唔比影相 一時又上嚟求相 你玩曬啦

正解 大家除左be water 仲要be smart
你地有心做宣傳 都要宣傳得岩
罷工呢d野 今次咁都唔得 唔會再有下次

其實幾千人帶喼去主要轉車站已經好塞

更唔好話去到幾萬人帶喼搭打爆個運載力咁犀利

人多就work 啊，又唔使畀人話

加西鐵綫可以嗎？

只可以話有d人始終唔敢罷車門
本身打工仔真係有一大班好怕事
可以阻車門當然最好，但係唔得嘅都要搭地鐵
有咩事即刻以市民身份幫你地

最鍾意坐車涼冷氣

好多人需要被罷工
交通問題返唔到我都冇計

遊車河好辛苦，要得閒企下月台休息下
車有好多架，轉線月台得一個

買張一個站既車飛咪唔洗兩個鐘兩個鐘咁續囉

重要既野講三次
車有好多架，轉線月台得一個
車有好多架，轉線月台得一個
車有好多架，轉線月台得一個

呢招聽落唔錯

認真問 平時大家返工返學 mtr塞到咁 大家都仲係會上到車喇

點解大家會覺得游車河會work. 仲係咁宣傳？
仲要有班平時返開工 罷工=唔出門口
mtr一定比平時空

你地個所謂plan 你叫罷工個班日日帶gip出黎游車河
唔想分化 但真係唔會work

巴士都好重要，好多人坐巴士架

pish!!!!!!!!

集體唔拍卡

我再重覆
重要既野講三次
車有好多架，轉線月台得一個
車有好多架，轉線月台得一個
車有好多架，轉線月台得一個

只需要喺轉車站月台行行企企
咁樣有效啲

好，咁大家一齊喺轉車站月台企

買飛咪得

我第三次重覆
重要既野講三次
車有好多架，轉線月台得一個
車有好多架，轉線月台得一個
車有好多架，轉線月台得一個

買單程飛隔一個站再搭啦
出閘同counter講八達通出唔到閘

push求下大家

我都好想罷工。幫下手塞鐵

識遊一定係遊將軍澳線同東涌線
雖然疏車而且長期overload，兼且繁忙時間已經到咗路線極限加唔到班
但係有韓國製同西班牙製優質列車
而且呢兩條線嘅 三菱-Rotem 合製列車係全球獨有
此生必搭

終於可以學吓外國咁 搭地鐵表演

重申一次，各有各做
塞站嘅塞站 塞門嘅塞門
塞地鐵嘅塞地鐵
有咩事互相照應

返工look支持

上車睇書睇戲

光香時革

應該要諗一諗8月5號之後嘅行動

逼爆佢

唔理大家聽日點做 總之頭班車時間5/6點就好出黎
要人地一起身就知返唔到工 唔係搭搭下車塞撚住係到燥
冇下次嫁喇 仲掛住訓

大家可以無視個兩個半鐘
啲職員見條隊長到仆街會幫你地waive哂佢
慢慢坐

利申 港鐵客服員工

推呀，最好一早出嚟
頭班車就出啦

東鐵線都要人
港鐵已經多次示範，東鐵一收皮即係成個新界東集體罷工

我都好想罷工。一齊塞鐵有藉口唔返工

好

我聽朝同朋友遊港島 塞爆佢

聽日一定要每條線都塞先可以真正意義上癱瘓交通從而幫更多人罷工同癱瘓經濟，
發夢有人同我講有幾個關鍵嘅站一定要塞爆佢
1. 金鐘（港島綫，荃灣綫同南港島綫轉車位）
2. 南昌（東涌綫同西鐵綫轉車位
3. 荔景（荃灣綫同東涌綫轉車位）
4. 太子（荃灣綫同觀塘綫轉車位）
5. 九龍塘（觀塘綫同東鐵綫轉車位）
6. 調景嶺（觀塘綫同將軍澳線轉車位）
7. 北角（將軍澳線同港島線轉車位）
8. 大圍 （東鐵綫同馬鞍山綫轉車位）
一上係人手夠多嘅情況下可以做到，若果人手唔夠都要at least塞到紅字咗嘅站！

大家聽日加油！

大家一齊塞爆佢
同埋要幫手足
互相幫助

唔洗咁煩，係自己個暫阻車門唔該

推新東人一齊遊九龍塘站

咁無乜用喎，卡住架車啦！

各有各做

買飛啦 唔洗8達通 出閘話唔見左

用自己方法

揸車最緊要安全
一定要保持安全車速同安全距離
政府講既

乜方法都試下

因為有d啱啱覺醒嘅打工仔，未必敢搞車門
但係唔敢搞車門，都要出嚟坐爆地鐵

搞車門最直接
塞爆卡車要好多人先夠

推 大家用自己方法去盡做

多有多做 少有少做

認同，搞車門嘅搞車門
唔敢搞嘅，都要出嚟一齊搭車
互相有個照應

假設大家企喺車門，等人出唔到又入唔到都好喔。

低成本諗得過

拉緊急掣都係千五

反送中直播 live link

買飛會唔會好啲呢 ?

幫推

加借位

[超合作運動] 會罷工既星期一都要返工

岩

大圍
金鐘
油塘, 北角
太子, 旺角, 油麻地
荔景
以上各綫重點轉車站, 過去山竹, 港鐵壞車, 這些站都塞死哂, 先其唔好去

一齊幫中資公司欲罷不能既朋友名正言順罷工

聽朝見

紅底公司已叫人提早返工

咁我地頭班車開始遊車河

幾時先到西鐵線呀

記住罷工唔係俾大家遲d起身或者真係放假一天，大家要將罷工威力放到最大，加油

買全日通

啱呀，大家雖然唔使返工，但係都要早起
加油

西鐵線無人理

同意，唔落車等人上唔到車，好過塞住到門同出出入入，少好多爭吵之餘，大家又可以舒服啲！

各有各做，自己衡量風險
但係個人覺得遊地鐵河基本上冇風險
所以最低消費啦

啱啊 我呢啲罷唔到工既可憐狗 靠你地遊地鐵河 幫我被罷工!!!!!!

罷工

聽朝藍田留個位我坐到油麻地睇醫生得唔得

聽日唔返工既手足......

1）踢拖著街坊裝
2）落去就近既地鐵站為「返工」人士打氣

有白衫老黑想搞轉車站同三隧
大家遊車河都要注意安全，小心保護自己人

假文宣都話8.5要塞三隧！各位小心提防老黑！！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11/17頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

Push

月台面積有限
天氣熱大家唔想行
企住休息下
人多到入唔到月台甚至入唔到閘搭車好正常

買張西鐵全日通，全日搭車好輕鬆

有白衫老黑想搞三隧同轉車站
大家出門要上裝！出門要上裝！！！

假文宣都話8.5要塞三隧！各位小心提防老黑！！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11/17頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

屌你遊條春咩
MTR系統隨時消失

[召集愛國愛港朋友] 好撚驚聽日罷工出唔到深圳食酸菜魚

擺唔到工， 希望大家幫幫我，遲到好過無到

好多同事都想被罷工

和理非加油

一齊加油

5/8全民三罷 七區集會!

五大訴求!
光復香港 時代革命!

psun

我支持咁做 又唔會比人原站捉 只要人夠多 但請讓座比老人家
遇倒大陸客 大家盡量和理非 宣傳到國內

想幫手一齊塞鐵但又無朋友一齊又未試過無從入手，其實要做啲乜？

有冇得話唔見左張飛
買過張

求幫手癱瘓東鐵線
Block埋班自由行等佢出唔到嚟

不如拖埋喼，可以霸多d位，可以坐又可以當枱

我幫推 聽日一齊搭

西鐵邊個係重點轉車站? 求大西北朋友指教

紅底公司已叫人提早返工, 各路朋友注意

可以早啲出門, 幫手遊車河

痴線，千祈唔好咁樣對d狗

遊車河, 重覆搭來回重點車站

呢排睇得多個人好攰，諗住聽日同女朋友出街放鬆下心情，都會搭下地鐵既

我間紅底公司次次都有叫，但早番又冇ot點解要咁傻仔聽佢講

唔好跌野落路軌

千其唔好塞爆左太子

美孚
南昌

東鐵求被罷工

8/5罷工 Line Manager如何自保+助攻

要加強罷工效果，聽日全民不消費！

[全民不消費]要令營業的商舖冇生意

罷罷罷罷罷罷罷
屌 如果我返工架巴士會壞車就好啦！

搭開觀塘線，喺調景嶺轉車定油塘轉車好？

借位幫推

[8.5三罷] 各有各做-幫人罷埋工啦喂

[8.5罷工] DDoS 交通啦

善用行李箱

收到

推推推

一定唔聽啦, 不過返紅底罷唔到工, 又早到出門, 可以遊完車河再返工

麻煩早少少開始，等我同公司都有個膠袋

各位手足明天真係要早啲出發, 好多人預備早返工

游車河

東涌綫先係重點

8月5號希望各位手足就低邊間鋪頭有參與罷工 下次就幫手去消費 逼使其他商鋪都要響應罷工 唔罷工嘅商鋪 不斷罷買！
同意請copy and reply

大家記住東涌先都係重點

好！

跌左飛咪唔知我幾時入閘囉

跨入去咪得

自己罷啦
少少嘢都驚
有兄弟為咗你哋分分鐘犧牲十年呀
唔係口講一句支持罷工就算㗎
講真你奴性咁重 塞地鐵最多阻到你兩三粒鐘
返到公司咪死死地氣做埋嗰兩三個鐘嘅嘢
咁樣叫做罷工咩 咁樣有用咩？？？

你幫手塞咪得囉
個個罷唔到工都走出去塞下 咪可以提早塞

聽日有無新界牛遊西鐵河？

推到全香港人被罷工

返一點

買張最平嘅飛入閘咪得囉

聽日罷工只係得一次機會, 輸左就再冇下次! 大家快入!!!

入黎傾再pish 時間好重要

大家mark定某幾個大站
手足比人搞嘅時候一齊幫手

吸取琴日無裝市民diu走犬隻後
無裝市民，幫手足手先係最大威力
所以聽日遊車河嘅人，唔使gear
幫手鬧走警犬就得

推推推 推三千次

好多人都因為各種原因
唔能夠85罷工
佢地絕對需要被罷工
佢地都好為香港出一分力
各位連登仔/港鐵站車長站長
請幫幫手

致各司機
堵塞各個主要交通幹道
屯門公路/大欖隧道/青馬大橋/獅子山隧道/大老山隧道/觀塘迴旋處/紅隧等等
各式各樣交通意外
請各位司機配合
真正全民大罷工！
8月5日香港需要你

致港鐵車長站長
大圍/九龍塘/紅磡/調景嶺/金鐘/旺角/西鐵
5:00開始全民不合作運動
各連登仔幫忙接力
用最少資源做到最大效益
港鐵快跑運動
急停制/路軌/車長室/火警鐘撳手等等
分3/4 team人可癱瘓一個上午
港鐵車長/站長可按章工作
幫幫忙盡量拖延時間
香港人需要你

帶埋個喼1個頂2個，地鐵職員對拖喼客特別包容

[遍地開花］8月5朝早7點15元朗西鐵站要屯元天人！！

可唔可以被罷工耐d，如果唔係下午過左lunch time又要返去扮工

Lunch time 7區集會wo

地鐵有地鐵搞 塞路有塞路搞 仲有邊到要？ 機場？ 隨便去行下囉

我老闆只要係有交通工具返到工都無得唔返
除非大家可以塞滿中環